<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.7.3">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-05-13T23:06:27+02:00</updated><id>http://localhost:4000/</id><title type="html">Demigrant Code</title><subtitle>Demigrant Code, donde podrás sentirte identificado con ese código programado por algún tipo de mono que... no te rías tanto, sabes bien que podrías ser tú.</subtitle><entry><title type="html">Hello demigrancy!</title><link href="http://localhost:4000/bienvenida/2018/05/13/hello-demigrancy.html" rel="alternate" type="text/html" title="Hello demigrancy!" /><published>2018-05-13T22:50:00+02:00</published><updated>2018-05-13T22:50:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/bienvenida/2018/05/13/hello-demigrancy</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bienvenida/2018/05/13/hello-demigrancy.html">&lt;p&gt;Bienvenidos a la demigrancia por antonomasia. Hoy nace este blog, cuyo propósito (probablemente entre otros tantos) es compartir ese sentimiento de animadversión hacia código que tú mismo has parido y te genera una mezcla entre vergüenza y orgullo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Vergüenza? Sí. ¿Que qué es la demigrancia? Un todo. Esa sensación de que ese código que has hecho, por A o por B podría ser mucho mejor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Orgullo? También. ¿Que por qué? Porque “yo soy yo y mis circunstancias”, y probablemente, hacer algo decente y que funcione lo suficientemente bien en tan poco tiempo deba ser motivo para estar orgulloso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Estarías orgulloso de algo que, por mucho que “funcione”, sepas que podría estar mejor hecho? Pues eso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquí lo único que se busca es dar voz a esa sensación. Porque no estás solo, y porque es gracioso ver tu propio código de hace unos meses y saber que a día de hoy, si tuvieras que hacer lo mismo, sabes que lo harías &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;fuckingmente&lt;/code&gt; mejor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abraza con cariño este blog porque es más que probable que te sientas identificado.
Abróchate el cinturón, que ya viene.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saludos,
Gonzo.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Bienvenidos a la demigrancia por antonomasia. Hoy nace este blog, cuyo propósito (probablemente entre otros tantos) es compartir ese sentimiento de animadversión hacia código que tú mismo has parido y te genera una mezcla entre vergüenza y orgullo.</summary></entry></feed>